喺惠康見到女神買野

見到佢買衛生巾零感特薄 點樣搭訕好

係佢面前拎盒0.01 XL 大盒裝

你話我可以幫你省十個月既衛生巾錢

跟住問職員 仲有冇大一個碼

點知女神隨手拎一盒之後去俾錢

喂 你係到既
你買m 巾呀
我呀媽都係用呢隻
講下笑姐 你住呢頭架

拎返住包零感特薄排偷偷哋喺佢後面
然後細細聲喺佢耳邊講
你嚟M呀?
嘻嘻 我都係呀

偷偷哋排喺佢後面